成煙vs 加熱煙(Iqos lil) vs 電子煙(vape)

其實究竟點解冇乜人提香港啲電子煙，加煙油個種，啲油係冇尼古丁架hi ,只係燒油黎吸，點解仲咁多正義撚話電子煙危害健康？

加熱煙同電子煙mix埋做電子煙又係得啖笑。
之前大學入面見到搵人簽名「反對電子煙（包括加熱煙）」真係唔知講乜好，有丁冇丁有油冇油都可以當同一件事，係咪有個煙字就一定係有尼古丁乜乜乜⋯？

我煙齡唔算好耐（掛），
不過三樣對比（其實都好奇怪，vape喺香港明明係不含尼古丁),
我覺得煙民食iqos算係對人對己都比較好。
一來，身上冇成煙陣臭味
二來，又滿足到煙癮(vape就......其實真係吸香薰)

不過無啦，加熱煙又唔撚俾人合法食，冇咩事我都係出去吸香薰先啦

先唔講電子煙有無害(可能有/可能無)
依家香港政係抱住種多做多錯，小做小錯既心態

個人覺得現時就算放行電子煙 vape 都要監管啲機有無問題，之前都有新聞食食vape 爆炸，政府一定唔肯搞

我fing 錢出嚟賣廣告ban 電子煙，好過到時有事比人問點解推啦
利申戒左煙，食戒煙香口膠頂癮

戒煙香口膠其實真係頂到癮？

利申:見都未見過

頂到，幫到你戒食煙個行為
有時食煙係慣左 或者係太悶先搵啲嘢吸下 焦油其實聞慣左都有啲癮

想試下vape
本身麻麻食煙 但大壓力/應酬個時想有野食下
係咪好選擇

可以試下，又唔算貴。不過有時被人笑食香薰唔知算唔算係缺點

買咗lil plus，係咪可以用iqos啲煙彈？